Documento gerado sob autenticação Nº QBT.977.747.8VL, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1935                  de  26/02/2019
O REITOR  DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Autorizar  o  afastamento  do  País  de  WASHINGTON  PERES  NUNEZ,  Professor  do  Magistério
Superior,  lotado e em exercício no Departamento de Engenharia Civil  da Escola de Engenharia,  com a
finalidade de participar de reuniões junto à Universidad de La República,  em Montevidéu,  Uruguai,  no
período compreendido entre 05/03/2019 e 09/03/2019, incluído trânsito, com ônus limitado. Solicitação nº
62466.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor
